深夜有感 其實人地唔覆你你有無了解過咩原因

近排睇左好多連登po 見好多人都遇到對方突然間唔覆自己 好多人見到人地唔覆就縮沙。諗深一層既然怨人、上連登問點解咁咁咁、點解唔係主動啲去了解兩個人之間係咪有啲誤會呢，又或者對方test緊你會唔會搵番佢姐

兩個人唔聲唔聲，真係好容易白白送走一段恩緣,你話係唔係?

好想鼓勵自己，勇敢搵對方傾番成件事，就算7都咁話，好過不明不白，估估下。真係心好累

ps希望聽朝起身唔會後悔自己打左呢段野

佢話無野好覆

唔想覆你

你唔重要

點解你條懵撚仲要開post問 ?

咁大個人唔識有啲交帶講得咁輕鬆有無諗過人 你拍拍囉由就走 人地呢 等你覆機 check你online晒晒人啲時間唔好同我講個個都係咁 多人係咁唔代表岩
岩 溝通係雙方 講電話都識講byebye先收線啦 粒聲唔出走左去會唔會無左啲禮貌?不負責任左少少

你呢類唔識趣既人我現實見到真係有咁遠避咁遠 有啲野入領神會 點到即止啦 下下要畫公仔畫出腸好肉酸 係在乎你既駛乜攪咁多野咩試你等你覆 自欺欺人好咩